# PRAKTIKUM 1 KELOMPOK 8 SISOP C



# Praktikum Sisop Modul 1
Group Members:
1. Keysa Anadea (5025211028)
2. Anneu Tsabita (5025211026)
3. Dimas Pujangga (5025211212)

## Question #1
Bocchi hendak melakukan University Admission Test di Jepang. Bocchi ingin masuk ke universitas yang bagus. Akan tetapi, dia masih bingung sehingga ia memerlukan beberapa strategi untuk melakukan hal tersebut. Untung saja Bocchi menemukan file .csv yang berisi ranking universitas dunia untuk melakukan penataan strategi  : 
### 1A.
Bocchi ingin masuk ke universitas yang bagus di Jepang. Oleh karena itu, Bocchi perlu melakukan survey terlebih dahulu. **Tampilkan 5 Universitas dengan ranking tertinggi di Jepang.**


### 1B.

### 1C.

### 1D.

#### Source Code:

#### Explanation:

## Question #2

#### Source Code:

#### Explanation:

## Question #3

#### Source Code:

#### Explanation:

## Question #4

#### Source Code:

#### Explanation:
